{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013665?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 테라스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトに関する情報は予約のお知らせに記載されており、もし予約人数が増える場合は予めペンションに連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生することがあり、最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 ペットは入室できませんし、もし理由で入室を拒否される場合、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損と紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、屋外で指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければならず、リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 予約特典としてスパ/ジェットプールが利用でき、個別バーベキューも可能です。 メゾネットタイプは、お子様と一緒に利用する際には転倒に注意してください。 IPTVとWiFiはすべての客室で使用でき、プールビラは清浄1級水を使用します。 プールビラを利用する場合、追加費用が発生し、ご利用の際にはご注意ください。 プールとバーベキュー場をご利用いただけますし、ご利用時に一部料金が発生します。 常備薬は非常事態に備えて用意されており、駐車が可能です。 ペンションはドゥミル渓谷に位置しており、ペンション内で様々な活動ができます。 水上レジャーの利用券がもらえますし、ボードゲームもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。また、最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。もしペットによる入室を拒否される場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守していただく必要があります。また、客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておりません。また、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。屋外で指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければなりません。また、リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールの利用や個別バーベキューの可能性があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "プールビラの利用には追加費用がかかりますので、ご利用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンション内では様々なアクティビティが楽しめます。ドゥミル渓谷に位置しており、水上レジャーの利用券ももらえますし、ボードゲームもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 607
    }
}